"Ik hoop het meisje is goed, Harry.
Ik zou niet willen dat Dorian gekoppeld aan sommige verachtelijke schepsel, die wellicht verslechteren zijner natuur en ruïne zijn intellect."
"Oh, ze is beter dan goed - ze is mooi", murmelden Lord Henry, nippend aan een glaasje vermouth en oranje bitters.
"Dorian zegt ze is mooi, en hij is niet vaak verkeerd over dat soort dingen.
Uw portret van hem levend gemaakt zijn waardering voor de persoonlijke weergave van andere mensen.
Hij heeft dat uitstekend effect, onder anderen.
We zien haar to-nacht, als die jongen niet vergeten zijn benoeming."
"Bent u ernstig?"
"zeer ernstig, basilicum.
Ik zou ongelukkig als ik dacht dat ik ooit serieuzer dan ik op dit moment."
"Maar weet u goedkeuren, Harry?"
vroeg de schilder, wandelen omhoog en omlaag door de kamer en bijt op zijn lip.
"You can't goedkeuren, mogelijk.
Het is een domme verliefdheid."
"Ik heb nooit goedkeuren of afkeuren van iets.
Het is een absurde houding ten opzichte van het leven.
We zijn niet naar de wereld zond om lucht onze morele vooroordelen.
Ik neem nooit enig bericht van wat de gewone mensen zeggen, en ik heb nooit bemoeien met wat aardige mensen doen.
Als een persoonlijkheid boeit mij, ongeacht de wijze van uitdrukking die persoonlijkheid selecteert is heerlijk voor mij.
Dorian Gray verliefd wordt op een mooi meisje die Julia, en stelt te trouwen.
